Title: In letzter Zeit muss ich realtiv oft daran...
Date: 2012-05-11 10:14
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: giacoppola, jr, music, robertschwartzman, rooney
Slug: in-letzter-zeit-muss-ich-realtiv-oft-daran

In letzter Zeit muss ich realtiv oft daran denken wie sehr ich gerne
wieder in Kalifornien wäre. Vielleicht sogar für etwas länger. Es gab
ein paar Jahre da dachte ich das Kalifornien genau dieser Ort ist wo ich
hingehöre. Ehrlich gesagt kann ich das nicht mehr zu 100% Sicherheit
mehr sagen. Höre ich aber solche Musik... könnte ich wieder ein paar
Prozente sicherer werden...

{% vimeo 15794923 %}

John Taylor und Robert Schwartzman (seinerseits Mitglied des
Coppola-Clans, Sänger bei Rooney und Bruder des großartigen
Schlagzeugers und Schauspielers Jason Schwartzman) gründeten die Band
"[jr.](http://www.gomerch.com/jr/)" und machen Popmusik. Das ganze vor
allem aber zu einem Video, gedreht von Gia Coppola...

